\beginsong{Madre fiducia nostra}[
by={TM: Marco Frisina},
]

\beginverse
\[F]Madre, {\[G-]}fiducia \[F]no\[C]stra, \[F]Madre {\[G-]}della spe\[C4]ran\[C]za,
\[F]tu sei {\[B&]}nostro sos\[D-]tegno, {\[B&]}tu sei la \[F]guida, {\[B&]}tu sei con\[C4]for\[C]to,
\[F]in te {\[B&]}noi confi\[D-]dia\[B&]mo, tu sei \[F]Madre \[C]no\[F]stra.
\endverse

\beginverse
^In te {^}piena di ^gra^zia, ^si com^pie il mi^ste^ro,
^in te {^}Vergine ^pura {^}il Verbo e^terno {^}s'è fatto ^car^ne,
^in te {^}l'uomo ri^na^sce per la ^vita e^ter^na.
\endverse

\beginverse
\[D-]Nella tua fi\[G-]ducia \[E&]noi cammine\[G-]remo
\[C-]Per donare al \[B&]mondo la \[C-]vi\[F]ta.
\[G-]Porta\[D-]tori di \[C-]Cri\[G-]sto, \[C-]salva\[B&]tori dei fra\[D4]tel\[D]li.
\endverse

\beginverse
\[G]Madre {\[A-]}del Reden\[G]to\[D]re, \[G]proteg\[A-]gi i tuoi \[D4]fi\[D]gli,
\[G]a te {\[C]}noi affi\[E-]diamo {\[C]}la nostra \[G]vita, {\[C]}il nostro \[D4]cuo\[D]re,
\[G]conser\[C]vaci fe\[E-]de\[C]li al di\[G]vino a\[D]mo\[G]re.
\endverse
\endsong
